鳩嗚團參選讚憲法寫得好：問題係做唔做啫！

雨傘運動後組成的旺角「鳩嗚團」有6名成員，各自帶著15至16個來自民主派的提名表，報名參選港區人大代表。鳩嗚團代表錢寶芬表示，連同周五已報名的成員，鳩嗚團一共有7人報名參選，其參選宣言是「貢獻中國」，包括要求香港建海水化淡廠，以維護內地同胞的水資源，並形容「參得選就梗係想贏㗎啦！」

錢寶芬表示，參選的成員都有簽署聲明擁護中國憲法和香港基本法、效忠中國香港，因為認為要他們擁護中國憲法「其實係冇問題嘅」，又讚揚中國憲法是「世界上寫得最好嘅憲法之一」，但「個問題係究竟做唔做嘅啫！」他們的政綱中包括推動全民退休保障、落實香港高度自治等。

科大副校長葉玉如亦帶著174個提名報名。首次參選的她透露提名人包括前中大校長劉遵義、李國章、公開大學校長黃玉山、理大校長唐偉章、中總會長蔡冠深，亦包括民主派選委，但未有透露其身份。

被問到其政治立場時，她表示自己是科學家、教育家，今次參選是希望幫助香港推動科研發展，令兩地科學、教育上有更多交流，又稱若能當選會積極參與國家的科研政策，再看看如何令香港做得更好。

成班廢老廢中

鳩嗚團=黃絲=認同建設民主中國=認做中國人

連登仔可唔可以唔根據標題評分，用下腦得唔得？